［忠言逆耳］醫護工會繼續婦人之仁 將會注定罷工係失敗收場

罷工嘅威力在於你係揸住對手春袋
叫價應該要高要強硬要立場堅定

之前醫局約你地開會
你地認為無柒婆參與就唔會出席
因為醫局係廢嘅

今日竟然讓步話願意談判
又話如果社區爆發就會去救人

依個態度根本係示弱嘅表現
政府大可以un住腳等社區爆發
然後你班友又死死地氣返去醫院開工

社區爆發嘅原因正正係唔全面封關
防疫措施嚴重不足嘅後果

記住 你先係揸住對手春袋嗰個
唔好婦人之仁 被道德捆綁

今次罷工行動全靠你地嘅膽色同團結
成敗亦都在於你地嘅立場夠唔夠堅定

最後，罷工嘅唔應該只有醫護
其他業界亦都應該立即響應唔好做freerider

齊上齊落

搏到盡，唔想比人清算就叫價重組HA同醫院高層

樓主呢條ive仔教高學歷醫護做野？

你幾時教埋李十X做生意？

弱智

馬評人使唔使跑得快過隻馬先可以講?